經歷山竹過後可見香港嘅搭棚技術真係首屈一指

明明只係膠帶同竹
就咁札下札下就已經好穩陣
山竹走咗之後 市面大部分棚架都冇事
就算搭到高一高都完全冇問題
辛苦晒所有做搭棚嘅巴打